[18歲過後]是什麼事令你開心嗎?

沒大不了

結婚

發夢

又要ot ，又要番工

呢個世界仲有人關心自己

升職加人工轉工加人工 已比工作侵蝕人生

老闆俾錢買下你成個人